求黑川温泉旅館推介

5月尾去，三個人
依家book左山河，有無巴絲住過
預20000yen以內，仲有冇其它選擇?

源流の宿 帆山亭

43000羊 獨立溫泉 一泊二食